<resources>
    <!-- App Name -->
    <string name="app_name">PlantIn</string>

    <!-- Activity Titles -->
    <string name="title_activity_weather_predict">WeatherPredictActivity</string>

    <!-- Welcome -->
    <string name="Welcome">Selamat Datang</string>

    <!-- Onboarding Descriptions -->
    <string name="desc_onboarding1">Teknologi Tumbuh Bersama\nTanaman Anda</string>
    <string name="desc_onboarding2">Mari identifikasi cepat, agar tanaman\nsehat</string>

    <!-- Citrus Disease Descriptions -->
    <string name="BlackSpotDesc">
        Bintik hitam jeruk adalah penyakit jamur yang menyebabkan buah berbintik-bintik dan bercak,
        tetapi tidak mempengaruhi kualitas internal buah yang terinfeksi.
        Banyak spesies jeruk yang berisiko terkena bercak hitam jeruk,
        sehingga diperlukan peraturan dan pengelolaan yang ketat untuk mencegah penyebaran penyakit ini.
    </string>

    <string name="BlackSpotDesc2">
        Bintik hitam pada jeruk disebabkan oleh jamur Phyllosticta citricarpa.
        Penyakit ini menyebar melalui serasah daun, dari buah ke buah dan daun melalui percikan air hujan,
        dan melalui pergerakan yang dibantu oleh manusia.
    </string>

    <string name="CitrusCankerDesc">
        Canker jeruk adalah penyakit yang disebabkan oleh bakteri Xanthomonas citri subsp. citri
        (sinonim X. axonopodis pv. citri).
        Penyakit ini tumbuh subur di daerah dengan curah hujan tinggi dan suhu hangat.
        Canker jeruk ditemukan di seluruh Florida dan di daerah terbatas di Alabama, Louisiana, dan Texas.
    </string>

    <string name="CitrusCankerDesc2">
        Pohon jeruk yang terinfeksi parah dapat menggugurkan daunnya dan menggugurkan buah sebelum waktunya.
        Buah yang terinfeksi canker aman untuk dimakan tetapi tidak dapat dipasarkan karena penampilannya.
    </string>

    <string name="GreeningDesc">
        Citrus greening, juga disebut Huanglongbing (HLB), adalah infeksi bakteri pada tanaman jeruk.
        Penyakit ini merupakan salah satu penyakit jeruk paling serius di dunia.
        Setelah terinfeksi, sebagian besar pohon mati dalam beberapa tahun. Tidak ada obatnya.
        Meskipun penyakit ini tidak menimbulkan ancaman kesehatan bagi manusia atau hewan,
        penyakit ini telah menghancurkan jutaan hektar tanaman jeruk di seluruh Amerika Serikat dan luar negeri.
    </string>

    <string name="CitrusGreeningDesc2">

    </string>

    <!-- Placeholder -->
    <string name="none" />
</resources>
